"Nou, ben je rijk?"
"Nee, maar ik ben rijk en ik wil rijk zijn.
Wunst die ik had dollars, maar ik stopte in specalat'n ', en werd opgepakt.'
'Waarin heb je gespeculeerd, Jim?'
"Nou, ik heb de voorraad aangepakt."
"Wat voor soort voorraad?"
"Waarom, levende have - vee, weet je.
Ik stopte tien dollar in een koe.
Maar... Ik wil géén geld op zak zetten.
De koe op 'n' stierf op mijn Han's.” 'Dus je bent de tien dollar kwijtgeraakt.'
